要唔要多謝民建聯同工聯會攬炒香港？

攬炒香港呢個credits點解唔幫佢地宣傳下呢？

多謝民建聯成功爭取BNO平權

民建聯成功爭取國安法

呢個要做張癈老圖，做文宣